[
    {
        "randomId": 474
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barugerageze barugere imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Intore n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Ikinyagu",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Ikinyagu",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abana ntiwababara",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    }
]